有無報左或者讀緊演藝FTV嘅巴打絲打，頹到想死。

11月in完到而家4個月，仲未收到offer。
我而家個人好灰，完全無心機無動力溫書，係到質疑自己係咪能力唔夠，好後悔浪費左以前嘅日子。
總之而家個人就好灰，灰到想死咁濟。
你地又有offer未？

推

有無演藝巴絲

考慮下係咪真係讀FTV
利申：兩次first in,一次入waiting list,最後都係冇入過

係，本身對電影好大興趣，好鍾意寫野拍野。

要靠關係入架喎
平民入唔到架啦

有無咁黑暗

所以係咪真係有需要讀FTV
對於呢行有憧憬，唔係靠個degree，係睇你落場識唔識做野
再者讀完係咪做呢行又另一回事
拉遠左講
讀唔到FTV咪BU既CTV/HD，city既cm，poly既dm，i大個HD，大把選擇啦

BtwOU degree就
利申踩自己台

我淨係知有人上個禮拜收到FTV offer

兩個禮拜前收左offer喇

咁我都應該係咁先

唔收係咪無通知

我in左其他科，二月中打過去問，佢地話唔收都會有通知，不過就遲啲，好似八月左右
收就應該三月開始通知

明白

唔緊要啦巴打 香港大把有關電影ge科目讀 有心實有得讀

我都想打去，但點問

巴打FTV？ 應該之後會見面

5050 因為想入creative media多d 不過前提係DSE考得好

咪就咁問想知application status
但你要打返去你in個faculty問，interview email最底應該有電話

cm唔係拍野
science野黎
有唔少朋友讀緊